樹熊獲救後，都要痴住幅牆

屌，睇左成分鐘先爬到上去

我想收留一兩隻

好似話佢地好撚惡

好慘呀

唔撚係掛

真係好得意

同埋好撚大力

首先你要有大量尤加利樹先

肥嘟嘟 毛茸茸